平反六一二！釋放民運人士！

屌你老母我唔撚想下年要叫口號求班狗官平反六一二

1，救義士
2，改動亂定性做愛港運動
3，撤惡法
4，承認錯誤

已經有人犧牲左啦，我地無咁多個30年可以叫口號，醒醒啦香港人，又要俾人呃多30年？今日佢唔認錯，就會同六四一樣永遠唔會認！咪撚俾佢呃左！

推

釋放學生
下台
撒回